% rou_psg

\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)
%4.1.
&& Eine Partie besteht aus einer Anzahl von Punkten.
Jeder Punkt endet mit dem Erzielen eines Punktgewinns. 
%4.2
&& Die Partie wird beendet und ist gewonnen von dem Team, das als erstes fünfzehn (15) Punktgewinne erzielt. 
%4.3
&& Eine Partie ist in zwei (2) Spielabschnitte getrennt, die Spielhälften genannt werden.
Halbzeit ist, wenn ein Team als erstes acht (8) Punktgewinne erzielt.
%4.4
&& Der erste Punkt jeder Spielhälfte beginnt, wenn die Spielhälfte startet.
%4.5
&& Nachdem ein Punktgewinn erzielt wurde, und die Partie nicht gewonnen oder die Halbzeit nicht erreicht wurde;
%4.5.1
&&& beginnt der nächste Punkt sofort; 
%4.5.2
&&& tauschen die Teams die Endzone, die sie verteidigen; und
%4.5.3
&&& wird das Team, das den Punktgewinn erzielt hat, zum verteidigenden Team und wirft als nächstes an. 
\end{easylist}
